想問轉新工係咪唔可以用返舊果間MPF公司？

HR話一定要跟僱主果間？係咪真係要？

你可以每個月轉，不過手續費蝕死你

強積金半自由行
自己google